唔洗做 悶 有無人傾計

傾下閒計 想嘅可以加tg做個朋友

有咩好講 煲下劇啦

巴打就好拉, 有父幹

翻工都好悶

番咩咁得閒

有咩好介紹

自己都有做嘢 不過係用下手機 唔洗出街咁解

扮工同我傾計

喺屋企用下手機就搞掂

搞網店?

類似囉

無人

瞓個晏覺先